大家tsla幾錢入

如題
想知有無人1889或以上 好似我咁

無入， 總之睇路

$7XX

941

1923

1935 應該無人好似我咁完美摸頂

冇入

點樣升點樣跌

突然安心啲

1894

1892

1909

1869

1891

487

1920

1543

越黎越多連登仔上船.. 應該夠期了

330

314

1973

4xx

236

1450入半股，1600入兩股，跟住18xx又入兩三股(好似係)
加埋1650

1380

1301

1500

1430

733
不過on99 1040放左

唔係既話依家應該有首期

1446

tesla 2000同流浮山刀手一樣

1900

日日都破頂 點撚樣入呀..

比d信念
豪賭一次改變命運

5xx

舊年由300開始，一直買到800，共62股。
今年1300買到尋日1882，共買多38股。

拆股都可以升咁多，
以前大學教又話基本面無影響嘅。

今晚唔似因為拆股

1918

1544

1453, 入得3股一爆無回頭

1988

總有機會

恭喜大家

2000都黎緊 1986了

around 850 57shares

1480

拆左同冇拆個市值冇變 但TSLA一股成千7蚊 拆左絕對利好 同埋美股唔同港股 唔洗一手一手買 變左你可以成倉買入TSLA 例如你得2900蚊 假設一股TSLA 1500蚊 你剩係可以買到一股 拆細左就可以買多好多 同埋拆細左 有利期權交易 期權一張限左最少要買100股個隻股票 TSLA依家一張call成十萬 對做空同做好既人風險都好大

仲有好多野要學。

記住唔好生仔 第時大個實斬柒你

1496 10股
1900 20股

1275.5

1870

Noted.

450 760 900 咁上下入

1447 x2

平均1000

900 1600 回到1400果下
不過都入得唔多 得10股唔夠

今日1890入

6xx 不過入好少

1925早兩日盤前摸頂入

咁多連登仔接咗棒
ok可以開始做淡了

拆左5咁平重多人入啦 戇鳩

1990 入返

1920 準備繼續揸

直必腸

差唔多

4XX

我買個下都好需要勇氣 啱啱放左了
諗住拆股之後再買 等再下次拆股

46萬

無貨呀

拆5前keep有咩問題

1953

唉，仲係掙扎緊上2000

日日都係咁講

驚嘅走先，唔好阻住

8xx

上到2000就開始會貪 升到3000

1990

畀啲掙扎

1989

1997

30股均價1500

走左lu
條船重到

唔做貪心的小狗

1999.99

1641 87股

300蚊 得5股

點解我唔買多d 點解

等2020先買

日日唔敢買 日日睇住佢升

1500入
今日走晒
淆底

我有個friend話等佢跌得多嗰時先至買
咁佢而家即係喺度係咁等嘅咋喎？？
但係睇咁樣個走勢Tesla唔會好勁

冇 係冇啊

2000

各位巴打通常買幾多股？？？
我係新手想要啲參考..

目測好多人50-60%以上資金落TSLA（跟住多數後悔做咩冇All-In）

1500 10股

16xx

由300幾睇到1900

哇All in 個心要大啲先得

我有個同事嗰陣時後悔點解唔買
依家日日都同我講點解點解點解
「嗰陣時三百幾咋我屌！」

拆股前好唔好放

你同佢講早知一早買樓tim啦

agree

同埋想問吓佢一拆五係咩意思？

都賺啦

拆前你有一股 之後你會多4股
2000 = 400*5
無野變過 但上面提過有利交投

本身 1股 $2000
拆股後 變左5股 $400

咁以後1股變左$400 想入tsla既人
咪易入手左 唔洗1股$2000 咁貴

係 不過窮撚得5股

255

等左幾個月257走

明白了

明白
In elon musk we trust

跌乜撚野丫
叫你個frd等佢拆先買好過啦

Tesla有自動駕駛，唔需要睇路

呢兩係咁妹1850都唔夠？

你個fd

拆前 拆後買其實有咩分別？

1100 4股

一股
usd 2000
同usd 400

點會冇分別

1400

呢種人係永遠都唔會成功

$60

$334

錯撚過哂
連登仔竟然冇登衰

一股usd 2000變咗5股 usd 400 總價值唔會變

Ok

500

$1000

唔知拆完會唔會暴跌

我知
但佢講緊拆前後既分別
咪就係新手可以易啲入市

我覺得反而引更多人入市推返高
有錯請指正

2000 蚊補左倉

ching 就嚟$2000

270上年入，不過入得幾皮

新手窮散千幾美唔夠膽入
諗住等佢拆股先入
點知由1500睇到2000

我其實都係1909
但睇好佢會火箭上2000
依家等拆算

所以我就係問緊係唔係分別容易左入市

咁1股400（假設佢2000唔再升）
實易既

買樓未

講左幾頁都無圖

2000應該拆前嘅頂

400

係1980－1995之間游走緊

梗係唔好啦，拆完你一股變5股喎

好
2003 放完，1970 入返

揸到而家

2003！

1900
set追蹤止蝕訓覺算

得一股tsla，依家見到勁吸引，好想放
但聽日計數

2003

2003.16

補左幾次 400幾開始買

2011

$300 入左200

四百五

600幾

450

250

1870入左4股

100蚊 拆 5張20蚊 真係有分別咩

無分別點解要拆

有早知冇乞丐

依家冇2000都未叫摸頂

每股平啲未多啲人買到囉

期權一張100股
2000*100 vs 400*100
做long/short個風險都細好多

佢再升你咪有5股收入囉

巴打咁搶口

搭單問: 點解限8月21日之前先可以1拆5?
24-28日呢5日係咩一回事?

屌 我等佢拆完入咪又係可以入番5股...

1560@40股

好似話其實無分別, 28前入都會有5股?

一股咁大把 $1075

1813

2026

2030 ^_^

97x
14xx

星期一 仲追唔追得貨，定太高唔建議？

同問

預備上6000

2070 有信心爆升

冇入過

叫你個fd咪撚買股票啦 跌先買 到個時勢跌個陣代表全世界都散緊貨 到時幫人接貨炸 你估真係會谷低反彈咩

理性討論，唔係鬥吹啦

打個比喻，假設時光倒流去1月，你要炒口罩，宜家口罩一盒200，嚟緊會越嚟越貴，你會唔會同人講等口罩平啲先入貨然後再貴返先賣？
係呀，之後3 4平左呀，因為有供貨喇嘛，平時已經個個有貨，仲邊炒得起

港股撚
你估939咁10年都係依個價咩